eBay tracking 重量問題

個重量係真定假？我件貨應該25lbs, 但個tracking show 3 lbs.

係USPS

連登傳心師

Push